有冇人覺得100毛D廣告CAST越黎越癲

唔劇透啦係度, 最新今日果段廣告CAST真係好撚癲

藝人靠曝光
全港茶餐廳部電視長開播住TVB
除非好似乃TVB咁乃共產黨
否則當然唔介意去新媒體